[有冇文宣組,admin呀] 依條臭閪陳怡真係好卜街

大家幫手舉報條閪婆啦

推

推到佢卜街

之前佢話佢有D片俾人熄咗營收
有冇人知點可以熄曬佢？

舉報佢，支持及散播恐怖主義

推完記得report 呀

要畀dislike啊

有冇人知佢要收d咩report,收幾多個 先可以俾youtube bans

要搵到佢侵權內容會快啲

推佢啲反生育主義片啊

佢有d片係react to人地d野 呢d算唔算